藍田地鐵站啟田出口有防暴狗

10個到 仲有個死鬼佬指揮

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

支持長搞推上國際

企喺度做乜春

點解藍田嗰邊最近都咁撚多狗出晒嚟

咩都無做企哂係面包鋪對出

今日 full gear

呃OT

做乜撚野？？